一人一樣最難以啟齒既事

cu畢業

我同你夾埋有5粒

三個人考試加埋有5分

同姑娘講睪丸痛

乜你得1粒咁少？

Ku醫學院畢業

李顯龍弟妹發聲明 對李顯龍領導新加坡失信心

召喚新加坡駐連登總領事真文學院毒男

我拉左屎

我入左架啦

投咗票畀新加坡工人黨

前面有落